兒登兩大護法 蘋果 黃子華

搞手只求打個和

蘋果賣1000蚊都係蝕住做

2千唔洗找

蘋果根本係赤化元兇之一
成日用小三給力個D大陸用語
之前有幾個餐廳老闆信錯蘋果報導籌錢比串燒保
cctai仲要屌返餐廳老闆唔fc

2020仲用緊国足

咁有錢

達哥 同 大J